係咪得公屋班廢老先鐘意離遠就叫部lift等埋？

啱啱踩入大堂門口就大叫等埋
再慢慢用十幾秒行入嚟，結果成lift人望著佢慢慢行入嚟
係咪佢哋貪小便宜覺得自己賺咗？定係知自己時日無多？
我次次聽到人離遠就叫等埋一定會即刻燥咗，即刻㩒多幾次關門，諗起班廢老揼哂春嘅死樣

等你老味

最鍾意睇班廢老追lift
最好就仆親

閂門掣閂門夾鳩佢

等佢行到一半先閂佢門

我習慣企個位佢哋望我唔到
狂㩒閂門都無人知

知又點
做到出晒面先正

最正係等番工時間落街散步 一齊迫